{
  "welcome": "아그파모에 오신 것을 환영합니다",
  "description": "기술로 농민의 역량 강화",
  "liveFieldStatus": "라이브 현장 상황",
  "detectCropDiseases": "작물 질병 감지",
  "fertilizerCalculator": "비료 계산기",
  "pesticideCalculator": "농약 계산기",
  "todaysWeather": "오늘의 날씨",
  "postItems": "게시물 항목",
  "buyRent": "구매/임대",
  "agriCalendar": "농업 달력",
  "changeLanguage": "언어 변경",
  "signOut": "출구",
  "settings": "설정",
  "darkMode": "다크 모드",
  "notifications": "알림",
  "language": "언어",
  "signedOutSuccessfully": "당신은 성공적으로 로그 아웃했습니다",
  "openedSuccessfully": "{{screenName}} 성공적으로 열렸습니다 ",
  "darkModeTurnedOn": "다크 모드가 활성화되었습니다",
  "darkModeTurnedOff": "어두운 모드가 비활성화되었습니다.",
  "notificationsStatus": "알림 상태가 다음으로 변경되었습니다. {{notificationStatus}}",
  "backButtonText": "뒤쪽에",
  "title1": "작물 질병 감지",
  "takeLivePictureButtonText": "직접 사진을 찍어보세요",
  "pickImageButtonText": "파일에서 이미지를 선택하세요",
  "processImageButtonText": "이미지 처리",
  "permissionErrorTitle": "권한 오류",
  "cameraPermissionNotGranted": "카메라 권한이 부여되지 않았습니다.",
  "mediaLibraryPermissionNotGranted": "미디어 라이브러리 권한이 부여되지 않았습니다.",
  "cameraOrMediaLibraryPermissionNotGranted": "카메라 또는 미디어 라이브러리 권한이 부여되지 않았습니다.",
  "pleaseUploadImageAlert": "이미지를 업로드해주세요",
  "predictedDiseaseAlertTitle": "예상되는 질병",
  "diseases": [
    "종이가 변형되었습니다.",
    "흰가루병",
    "그 자리",
    "녹"
  ],
  "fertilizer_calculator": "비료 계산기",
  "back": "뒤쪽에",
  "select_unit": "단위 선택",
  "cents": "센트",
  "acres": "에이커",
  "enter_area": "지역 입력",
  "area_in": "지역",
  "select_fertilizer_type": "비료 종류 선택",
  "select_fertilizer": "비료 선택",
  "nitrogen": "질소",
  "phosphorus": "인",
  "potassium": "칼륨",
  "urea": "요소",
  "dap": "튐",
  "mop": "대걸레",
  "select_crop_type": "자르기 유형 선택",
  "select_crop": "자르기 선택",
  "wheat": "밀",
  "corn": "옥수수",
  "rice": "쌀",
  "banana": "바나나",
  "pearl_millet": "진주 기장",
  "cotton": "면",
  "soyabean": "콩",
  "pulses": "펄스",
  "sunflower": "해바라기",
  "mustard": "머스타드",
  "sugarcane": "사탕 수수",
  "barley": "보리",
  "select_period_after_sowing": "파종 후 기간 선택",
  "amount_of": "금액",
  "for": "~을 위한",
  "is": "~이다",
  "recommendation_not_available": "비료 권장사항이 없습니다. ",
  "calculate_fertilizer_needed": "필요한 비료 계산",
  "reset": "초기화",
  "Wheat": "밀",
  "Corn": "옥수수",
  "Rice": "쌀",
  "Banana": "바나나",
  "Pearl Millet": "진주 기장",
  "Cotton": "면",
  "Soybean": "콩",
  "Pulses": "펄스",
  "Sunflower": "해바라기",
  "Pesticide Calculator": "농약 계산기",
  "Select Crop": "자르기 선택:",
  "Select Days": "요일 선택:",
  "Enter Area": "지역 입력:",
  "Calculate": "계산하다",
  "Calculate Pesticide": "농약 계산",
  "Note": "이 앱은 환경과 인간의 건강에 덜 해로운 유기농 살충제의 사용을 권장합니다. ",
  "Recommended pesticide": "권장 농약",
  "Amount of pesticide": "농약의 양",
  "liters per acre": "에이커당 리터",
  "Amount of Water to Mix": "혼합할 물의 양:",
  "Select Unit": "단위 선택",
  "Selected Pesticide": "선택된 농약: ",
  "Total Area": "전체 면적:",
  "Total Amount": "총액",
  "Cents": "센트",
  "Acres": "에이커",
  "Area in": "지역",
  "Area": "영역",
  "Description": "설명: ",
  "Chlorpyrifos": "클로르피리포스",
  "Tebuconazole": "테부코나졸",
  "Atrazine": "아트라진",
  "Cypermethrin": "사이퍼메트린",
  "Bifenthrin": "비펜트린",
  "Tricyclazole": "트리시클라졸",
  "Butachlor": "부타클로르",
  "Carbendazim": "카르벤다짐",
  "Mancozeb": "만코제브",
  "Glyphosate": "글리포세이트",
  "Diazinon": "디아지논",
  "Pretilachlor": "프레틸라클로르",
  "Lambda-cyhalothrin": "람다-시할로트린",
  "Chlorimuron-ethyl": "클로리무론-에틸",
  "Trichlorfon": "트리클로르폰",
  "Pendimethalin": "펜디메탈린",
  "Malathion": "말라티온",
  "Oxyfluorfen": "옥시플루펜",
  "Dimethoate": "디메토에이트",
  "Imidacloprid": "이미다클로프리드",
  "Wheat-Imidacloprid-description": "이미다클로프리드는 진딧물, 멸구, 선충 등 밀 작물의 광범위한 해충을 방제하는 데 사용되는 전신 살충제입니다. ",
  "Wheat-Triadimefon-description": "트리아디메폰은 녹병, 곰팡이 등 밀의 곰팡이 질병을 효과적으로 방제하는 살균제입니다. ",
  "Wheat-Metsulfuron-methyl-description": "메트설푸론-메틸은 밀밭의 활엽 잡초를 표적으로 삼는 선택적 제초제입니다. ",
  "Wheat-Lambda-cyhalothrin-description": "람다-시할로트린은 거염벌레와 멸구를 포함한 다양한 밀 해충을 효과적으로 방제하는 살충제입니다. ",
  "Corn-Chlorpyrifos-description": "클로르피리포스는 옥수수 천공충 및 거세미벌레와 같은 옥수수 해충을 효과적으로 방제하는 광범위한 스펙트럼의 살충제입니다. ",
  "Corn-Tebuconazole-description": "테부코나졸은 녹병 및 회색 반점을 포함한 곰팡이 질병으로부터 옥수수 작물을 보호하는 데 사용되는 전신 살균제입니다. ",
  "Corn-Atrazine-description": "아트라진은 옥수수 밭의 광범위한 풀과 활엽 잡초를 방제하는 선택적 제초제입니다. ",
  "Corn-Cypermethrin-description": "사이퍼메트린은 총채벌레, 옥수수 귀벌레와 같은 옥수수 해충을 효과적으로 관리하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Rice-Bifenthrin-description": "비펜트린은 줄기천공충과 멸구를 포함한 다양한 벼 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Rice-Tricyclazole-description": "트리시클라졸은 도열병, 칼집마름병 등 벼병을 효과적으로 관리하는 살균제이다. ",
  "Rice-Butachlor-description": "부타클로르는 논에서 풀과 활엽 잡초를 방제하는 선택적 제초제입니다. ",
  "Rice-Cypermethrin-description": "사이퍼메트린은 잎 폴더 및 녹색 멸구와 같은 벼 해충을 관리하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Banana-Carbendazim-description": "사이퍼메트린은 탄저병 및 검은 Sigatoka를 포함한 다양한 곰팡이 질병으로부터 바나나를 보호하는 데 사용되는 광범위한 살균제입니다. ",
  "Banana-Imidacloprid-description": "이미다클로프리드는 바나나 바구미 및 진딧물과 같은 일반적인 바나나 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Banana-Propiconazole-description": "프로피코나졸은 파나마병, 싱가토카 잎 반점 등 바나나 질병을 관리하는 데 사용되는 살균제입니다. ",
  "Banana-Abamectin-description": "아바멕틴은 바나나 식물의 진드기 및 기타 유해한 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Pearl Millet-Chlorpyrifos-description": "클로르피리포스는 진딧물과 멸구를 포함한 진주 기장 작물의 다양한 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Pearl Millet-Tebuconazole-description": "테부코나졸은 노균병 등 진주조의 곰팡이병을 효과적으로 관리하는 전신 살균제이다. ",
  "Pearl Millet-Atrazine-description": "아트라진은 기장밭의 풀과 활엽 잡초를 방제하는 선택적 제초제입니다. ",
  "Pearl Millet-Cypermethrin-description": "사이퍼메트린은 진주 기장 광부와 같은 해충을 관리하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Cotton-Imidacloprid-description": "이미다클로프리드는 진딧물과 가루이 같은 목화 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Cotton-Tricyclazole-description": "트리시클라졸은 알터나리아 잎반점, 흰가루병 등 목화의 곰팡이병을 효과적으로 관리하는 살균제입니다. ",
  "Cotton-Glyphosate-description": "글리포세이트는 목화밭의 잡초 방제에 사용되는 비선택적 제초제입니다. ",
  "Cotton-Abamectin-description": "아바멕틴은 목화나방이나 거미 진드기와 같은 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Soybean-Chlorpyrifos-description": "클로르피리포스는 진딧물, 멸구 등 콩 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Soybean-Tebuconazole-description": "테부코나졸은 녹병, 흰가루병 등 대두의 곰팡이병을 효과적으로 관리하는 전신 살균제이다. ",
  "Soybean-Glyphosate-description": "글리포세이트는 콩밭의 잡초 방제에 사용되는 비선택적 제초제입니다. ",
  "Soybean-Abamectin-description": "아바멕틴은 콩깍지 천공충과 같은 콩 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Pulses-Imidacloprid-description": "이미다클로프리드는 진딧물과 가루이를 포함한 콩류 작물의 다양한 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Pulses-Tebuconazole-description": "테부코나졸은 자낭마름병 및 녹병과 같은 콩류의 곰팡이 질병을 효과적으로 관리하는 전신 살균제입니다. ",
  "Pulses-Glyphosate-description": "글리포세이트는 펄스 분야의 잡초 방제에 사용되는 비선택적 제초제입니다. ",
  "Pulses-Abamectin-description": "아바멕틴은 콩류 작물의 꼬투리 천공충과 같은 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Sunflower-Bifenthrin-description": "비펜트린은 해바라기나방, 멸구 등 해바라기 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "Sunflower-Tricyclazole-description": "트리시클라졸은 노균병, 녹병 등 해바라기 질병을 효과적으로 관리하는 살균제이다. ",
  "Sunflower-Atrazine-description": "아트라진은 해바라기 밭의 풀과 활엽 잡초를 방제하는 선택적 제초제입니다. ",
  "Sunflower-Cypermethrin-description": "사이퍼메트린은 해바라기 딱정벌레와 같은 해바라기 해충을 관리하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
    "Mustard-Imidacloprid-description": "이미다클로프리드는 진딧물, 벼룩벌레 등의 겨자 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
    "Mustard-Metribuzin-description": "메트리부진은 겨자밭의 다양한 활엽 잡초와 일년생 풀을 방제하는 제초제입니다. ",
    "Mustard-Abamectin-description": "아바멕틴은 다이아몬드백 나방 및 진딧물과 같은 겨자 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
    "Mustard-Trifloxystrobin-description": "트리플록시스트로빈은 흰 녹병 및 알터나리아 마름병을 비롯한 곰팡이 질병으로부터 겨자 작물을 보호하는 데 사용되는 전신 살균제입니다. ",
    "Sugarcane-Chlorpyrifos-description": "클로르피리포스는 천공충과 진딧물과 같은 사탕수수 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
    "Sugarcane-Triadimefon-description": "트리아디메폰은 흑반병, 녹병 등 사탕수수 질병을 효과적으로 관리하는 살균제이다. ",
    "Sugarcane-Glyphosate-description": "글리포세이트는 사탕수수 밭의 잡초 방제에 사용되는 비선택적 제초제입니다. ",
    "Sugarcane-Abamectin-description": "아바멕틴은 사탕수수 멸구 및 거세미벌레와 같은 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
    "Barley-Imidacloprid-description": "이미다클로프리드는 진딧물과 멸구를 포함한 보리 작물의 다양한 해충을 방제하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
    "Barley-Tebuconazole-description": "테부코나졸은 화상, 흰가루병 등 보리의 곰팡이병을 효과적으로 관리하는 전신 살균제이다. ",
    "Barley-Atrazine-description": "아트라진은 보리밭의 풀과 활엽 잡초를 방제하는 선택적 제초제입니다. ",
    "Barley-Cypermethrin-description": "사이퍼메트린은 보리총채벌레와 같은 해충을 관리하는 데 사용되는 살충제입니다. ",
  "liters": "리터",
  "Weather": "날씨",
  "Temperature Unit": "온도 단위 :",
  "Celsius (°C)": "섭씨(°C)",
  "Fahrenheit (°F)": "화씨(°F)",
  "Location": "위치: ",
  "Temperature": "온도: ",
  "Humidity": "습기: ",
  "Condition": "상태: ",
  "Agricultural Advice": "농업 관련 조언:",
  "Extreme heat and clear sky. Protect your crops from sunburn and provide extra shade. Ensure proper irrigation.": "극심한 더위와 맑은 하늘. ",
  "Extreme heat but rain expected. Ensure your crops are well-irrigated.": "극심한 더위지만 비가 올 것으로 예상됩니다. ",
  "Extreme heat. Protect your crops from sunburn and provide extra shade. Ensure proper irrigation.": "극 고온. ",
  "Very hot weather and clear sky. Ensure your crops are well-irrigated and protected from direct sunlight.": "매우 더운 날씨와 맑은 하늘. ",
  "Very hot weather with rain expected. Your crops are getting watered naturally.": "매우 더운 날씨에 비가 내릴 것으로 예상됩니다. ",
  "Very hot weather. Ensure your crops are well-irrigated and protected from direct sunlight.": "매우 더운 날씨입니다. ",
  "Hot day and clear sky. Keep an eye on soil moisture and provide shade if needed.": "더운 날과 맑은 하늘. ",
  "Hot day with partly cloudy conditions. Monitor soil moisture levels.": "부분적으로 흐린 날씨에 더운 날입니다. ",
  "Hot day. Keep an eye on soil moisture and provide shade if needed.": "더운 날. ",
  "Warm weather with rain. Your crops are getting watered naturally.": "비가 내리는 따뜻한 날씨. ",
  "Warm weather. Standard care for your crops.": "따뜻한 날씨. ",
  "Mild temperature with partly cloudy conditions. Your crops should be doing well.": "부분적으로 흐린 날씨에 온화한 기온입니다. ",
  "Mild temperature. Your crops should be doing well.": "온화한 온도. ",
  "Cool day with rain. Your crops are getting watered naturally.": "비가 내리고 시원한 날. ",
  "Cool day. Check soil moisture levels, and protect sensitive crops from frost.": "시원한 하루. ",
  "Cold weather with snow. Protect your crops from frost and provide extra insulation.": "눈이 내리는 추운 날씨. ",
  "Cold weather. Protect your crops from frost and provide extra insulation.": "추운 날씨. ",
  "Standard agricultural advice for the current conditions.": "현재 상황에 대한 표준 농업 조언.",
  "Very low humidity levels. Maintain consistent irrigation and use mulching to retain moisture.": "습도가 매우 낮습니다. ",
  "Low humidity levels. Ensure proper irrigation to maintain soil moisture.": "낮은 습도. ",
  "Moderate humidity levels. Monitor soil moisture and adjust irrigation as needed.": "적당한 습도 수준. ",
  "Good humidity levels for most crops. Ensure proper drainage to prevent waterlogging.": "대부분의 작물에 적합한 습도 수준. ",
  "High humidity levels. Be cautious of fungal diseases, ensure good drainage, and provide proper aeration.": "습도가 높습니다. ",
  "Events Calendar": "이벤트 캘린더",
  "Selected Date": "선택한 날짜:",
  "Event Dates": "이벤트 날짜:",
  "No events added": "추가된 이벤트가 없습니다.",
  "Add / Edit": "추가/수정",
  "Event Description": "이벤트 설명",
  "Name": "이름:",
  "Date": "날짜:",
  "Close": "닫다",
  "addEventDate": "이벤트 날짜 추가",
  "editEventDate": "이벤트 날짜 편집",
  "enterDateName": "날짜 이름을 입력하세요",
  "enterDateDescription": "날짜 설명 입력",
  "addDate": "날짜 추가",
  "saveChanges": "변경 사항을 저장하다",
  "eventDates": "이벤트 날짜:",
  "edit": "편집하다",
  "delete": "삭제",
  "errorTitle": "오류",
  "errorMessage": "추가하기 전에 날짜 이름과 설명을 모두 입력하세요.",
  "confirmEditTitle": "이벤트 날짜 편집",
  "confirmEditMessage": "이 이벤트 날짜를 편집하시겠습니까?",
  "confirmEditCancel": "취소",
  "confirmEditButton": "편집하다",
  "confirmDeleteTitle": "이벤트 날짜 삭제",
  "confirmDeleteMessage": "이 이벤트 날짜를 삭제하시겠습니까?",
  "confirmDeleteCancel": "취소",
  "confirmDeleteButton": "삭제",
  "title2": "작물 구매",
  "title3": "장비 구매",
  "title5": "농업 시장",
  "note": "(자르기를 클릭하시면 자세한 내용을 보실 수 있습니다)",
  "note2": "(장비를 클릭하시면 자세한 내용을 보실 수 있습니다)",
  "noImageAvailable": "사용 가능한 이미지가 없습니다.",
  "contact": "연락하다",
  "location": "위치",
  "contactName": "담당자 이름",
  "contactMobile": "모바일에 문의하기",
  "address": "주소",
  "state": "상태",
  "district": "구역",
  "totalAmount": "총액",
  "INR": "루피",
  "kg": "킬로그램",
  "message": "나는 귀하가 아그파르모에 게시한 귀하의 제품에 관심이 있습니다. ",
  "phoneCallErrorMessage": "해당 장치에서는 전화 통화가 지원되지 않습니다.",
  "whatsappErrorMessage": "왓츠앱이 기기에 설치되어 있지 않으며 전화 통화를 통해 판매자에게 문의할 수 있습니다.",
  "title4": "결합된 양식 세부 정보",
  "productDetails": "제품 세부 정보",
  "typeOfProduct": "제품 유형:",
  "sell": "팔다",
  "rentEquipment": "장비 임대",
  "productCategory": "제품 카테고리:",
  "crops": "작물",
  "machineType": "기계 유형:",
  "rate": "비율:",
  "equipment": "장비",
  "equipmentName": "장비 이름:",
  "equipmentType": "장비 유형:",
  "selectMachineType": "머신 유형 선택",
  "vehicle": "차량",
  "farmEquipment": "농기구",
  "others": "기타",
  "productName": "상품명:",
  "pricePerKg": "킬로그램당 가격(루피):",
  "price": "가격(루피):",
  "productDescription": "제품 설명:",
  "productQuantity": "제품 수량(킬로그램):",
  "rentalRate": "임대료(루피):",
  "rentalType": "임대 유형:",
  "perHour": "시간당",
  "perDay": "하루당",
  "perWeek": "한 주에",
  "totalExpectedAmount": "총 예상 금액(루피):",
  "takeImage": "이미지 촬영",
  "selectImage": "이미지 선택",
  "sellButton": "팔다",
  "rentButton": "임차료",
  "error": "오류",
  "fillInAllFields": "필요한 모든 사항을 기입하시기 바랍니다.",
  "contactLocationError": "필수 연락처 및 위치 필드를 모두 입력하세요.",
  "savingError": "Firestore에 데이터를 저장하는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "success": "성공",
  "sellDataSaved": "성공적으로 저장된 데이터를 판매합니다.",
  "rentDataSaved": "임대 데이터가 성공적으로 저장되었습니다."
}